［救下我 我好痛苦］我老豆話黑社會冇錯 係我哋搞事

2個幾月了，我通宵整文宣，寫公開信，12/6考final exam時搭飛機返黎香港唔怕上前線，被人打。但點解我付出咗咁多努力都仲有人會唔明點解我哋要行出黎，嗰個人仲要係我其中一個最愛既人。明明當初係佢教我分是非對錯，但點解依家反而係佢是非顛倒。 我已經喊到痴咗線，好痛苦，好冇力，有冇人可以救下我。

我連我最愛既人都感染唔到 哈哈 我真係好冇用

佢叫我暑假唔好返黎香港 仲打算經濟制裁我 哈哈

一巴車落佢度 指住佢大叫咪搞事

佢曾經係一個好爸爸 點解今日會變成咁
我係外地留學 上次考final時偷偷返香港已經同佢吵咗大鑊

既然你老豆話黑社會冇錯 你咪同佢講你想加入黑社會學下點劈友囉 記得入廚房攞把菜刀係佢面前揮下揮下 睇下會唔會嚇到佢飈尿

老豆:我唔會返嚟架啦,有朋友叫我加入黑社會

唔好放棄 幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場，連燈
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇
Youtube 睇D100 radio

我係外地讀書 一年見得嗰一兩次 好多嘢想做都無能為力

立場唔同，佢錫你擔心你出事呀

唔好問屋企攞錢 比啲骨氣 學費都自己出 搬走

I know that feel bro

我雖然明白 但接受唔到
我實在唔忍心見住自己手足一直受傷卻被指責

試下叫佢行元朗，記得著黑衫

巴打撐住

共勉之

同你老豆講，今晚就拎3個6入醫院拜昇天南做大佬

好想改變屋企兩老睇法 好想見到佢哋支持我哋
有時係連登見到巴絲打屋企人撐佢 真係好羨慕

下次出街著白衫綁紅巾
同佢講
嗲D我改邪歸正啦, 我決定加入黑社會, 周街打市民
全靠嗲D苦口婆心話我聽黑社會無錯, 我先分得清對錯黑白,
市民是原罪, 西鐵乘客抵打, 藤條教仔靠我地!

You too

老男人特色：覺得自己啱撚晒 要維持自己權威性 就算明知自己係錯都要死頂 十足十林奠政府咁
所以你咪見撐警撐政府咪全部都係咁撚樣

台灣讀醫 雖然呢邊物價屋唔高 但學費 租屋 生活費都加加埋埋都真係好難靠自己負擔 留學生係台灣返part time有限制 而且人工好低 加上本身學業好重 自己又身兼研究工作

好再之前係香港做過一陣嘢 仲有少少積蓄 加上研究有少少成果可以同台灣個科技部申請津貼 暫時唔怕佢經濟制裁

好似真係有得諗

唔合心意就打人？咁你個仔我依家都撚嬲呀！係咪要開鳩我老豆波

你講咗我想講嘅嘢🤣

爸打，努力讀書先，你已經做得好好

放棄佢啦

樓主會否考慮把戰場改為在台灣？聽聞有義士在台灣非常無助，可否嘗試提供協助？另外也可在台灣做下文宣，俾台灣人知道香港的情況

我有聽過台灣義士單嘢，都好想幫手，但佢哋為咗保護自己安全已經隱藏咗自己，至少目前我打聽唔到佢哋下落。台灣文宣我亦認識朋友一直有keep住做，我諗我可以再做多少少。

唔怕，我愛你，唔好喊，乖

如果有身處台中既義士需要幫手又見到呢個post，可以聯絡我tg@WillMm 錢我雖然唔係好多，但暫時提供一個安全既地方俾你哋落腳係ok既

你好有用架 你幫左大家好多 我地都會全力幫你 有咩需要即管出聲

收到 點都會盡力完成個學業佢

撐住呀巴打

唔好怪自己, 呢個好重要, 我身邊都有人覺得係因為自己口才唔夠好, 先說服唔到父母變黃
愛佢歸愛佢, 開竅呢D野真係要等天時地利, 好似我有個阿姨, 平時半港豬狀態, 係721晚睇RTHK Live, 先見到事實發生咩事, 先知點解黑警係黑警
同埋, 樓主, 你睇下連登有幾多PO, 可以話係家家總有個食古不化的深藍, 同佢地交流下呻下, 你可能會舒服D

巴打有心了 我暫時都仲未需要幫手。

其實對比起前線被捕/中槍巴打我付出既只係好少好少，好希望自己可以再做多啲。

你老豆打比你既話

你同你老豆講:我啱啱加入咗黑社會,一陣要出去劈友,準備黎保釋我

你都要撐住啊 同屋企人理念唔同真係好辛苦

收到 絲打有心了

當場打尻佢之後問 係唔係打得好呀

冇錯
我同事扮深藍 講到要搬入大灣區咁 宜家佢啲屋企人驚到仆街

只要你比佢地更藍更紅更黑
就可輕鬆收佢皮
抬著紅旗反紅旗先係最高招
咪撚天真覺得要愛既人明自己點諗
自己要造個勢去令佢地自動收皮
不戰而屈人之兵 善之善者也

巴打放心
呢度個個都同你同一陣線
諗緊同一樣嘅嘢
有啲人太硬頸，你唔好太上心
做好自己就得

你好叻呀 唔好灰心！你做到架，慢慢黎 我地陪你
我幫媽媽偷like立場 金水 香港獨立媒體 入大埔group, 再unlike d藍絲page
佢依家已經由淺藍變左深黃喇鬧何妖鬧得仲勁過我
我知最親既人係屋企日日鬧既感覺
係好辛苦
但千奇唔好氣餒！可以搵人傾搵我傾 你唔洗自己一個面對架

事情好簡單...分對錯其實人人都識，但認錯同知錯係每個人都會經歷嘅困難關口...
更何況係人性嘅心魔...
你應該學識向佢感謝，因為佢教識你對錯分明嘅重要性...而唔係執著佢識唔識分對錯...
你想感化佢？呢個只係你嘅個人想法...佢想唔想同你用同一樣嘅角度去理解係佢嘅自由...所以你根本冇痛苦嘅資格...
你同時都要感謝自己...因為你仲係心存良知嘅人...

要啲時間過自己嗰關

收到 巴打有心了

多謝巴打 我唔會放棄佢哋

你做得癲過佢佢地就會驚
買本毛語錄返去讀